﻿Общее:
  1. В popup обе стрелочки смотрят вправо;+
  ?2. "Количество" проваливается под цену (при меньше, чем 250px); думаю, что выходом будет расположить слевой стороны "Количество"
  3. При первом выборе подарочной упаковки будет добавляться бордер, а соответствено увеличиваться высота блока. Из-за этого будет 
сдививаться все. Решить можно тем, что задать прозрачный бордер для неактивных элементов, а для активного добавлять синий.+


На iPhone:
  ?1. "Есть промокод?" проваливается под кнопку;
  2. "Детализация" проваливается под цену и расположена некрасиво; +
  3. Кнопка "Выбрать упаковку" в Popup не по центру, а ближе к левому краю;+
  4. Корзина сдвигает логотип (он не по центру) и находится левее, чем в макете;+
  5. (!!) В футере проваливается кнопка "Оформить за ..." за пределы экрана. То есть, невозможно перейти к оплате заказа.
    "?" вопрос проваливается под вниз по центру+

По коду:
  1. ".__title" заменить на БЭМ+
  2. horizontal.sass, строчки 71-73 media-выражение в media-выражении (нужно либо убрать, либо убрать из вложенности)+
  3. в header trach переименовать на cart+
  4. Навести порядок в папке img (много лишнего и сделать семантичные названия) + проверить все ли иконки векторные+
  5. Вынести Базовые цвета в переменные (например, color: #139ce9)+
  6. Избавиться от enjoy-grid, т.к. по сути используется только для адаптивности полей в форме заказа. Лучше прописать это для 
каждой линии отдельно (для контактов, адреса)+
  7. Убрать префикс horizontal- для корзины. Все что связано с корзиной - это CART 
(т.е. переименовать файлы, например: horizontal.slim -> cart.slim)+